香港人唔配有子華神

我都知post得有d唔及時
但眼見呢排d post入面有唔少香港人都係黃牛黨
佢地可以好無恥咁覺得自己做嘅嘢無問題
仲有喺唔少post之中有人留言覺得賣黃牛無問題
加上見到唔少香港人都含撚買黃牛
仲post晒ig snapchat講自己點樣含黃牛撚
一路屌一路含到雪雪聲
搞到真係忍唔住開返個post講比嗰堆無思考能力嘅人睇

1)賣黃牛係犯法嘅
呢個係擁有基本智商所能理解嘅，至於捉唔捉到，罰得重唔重，都唔代表你應該去做。
Source: 《公眾娛樂場所條例》（第172章）第6（1）（b）條訂明，如門票是授權進入根據該條例獲發牌的公眾娛樂場所，任何人以超過該場所的東主或管理人或該場所內所舉行的活動的籌辦人就活動所定的款額的票價，售賣或要約出售該等門票（俗稱「黃牛票」），或展示或管有該等門票以供出售，或游說他人購買該等門票，即屬犯罪，一經定罪可處罰款2,000元。

2)利用表演者嘅努力去幫自己賺錢同賊無分別
每場show無論演唱會、戲劇、魔術表演，定係子華神嘅棟篤笑，背後都負出左比你想像中要多嘅努力，服飾化妝台詞音響lighting台前幕後嘅通通都要比心機比錢去準備，然後先賣幾舊水張飛賺個net profit。無論場show係咪垃圾都好，起碼都叫有付出過唔少，而黃牛黨呢? 佢地付出左d咩? 佢地根本就係偷緊表演者努力嘅成果，可能你話d飛個價set定左，點賣都係賺咁多，但係個炒價點都唔輪到你班無為場show付出過嘅外人嚟賺，更何況賣比大陸人整大需求嗰個係你地。

3)剝削香港人嘅利益
眾所鳩知需求大過供應個價就可以炒起，一場比香港人睇嘅show，班黃牛攞d飛左去大陸開拓市場，做大個價要我地班想睇嘅香港人硬食炒價。有人仲話係"明買明賣"唔覺有問題，簡直難聽過粗口，利用售票系統嘅漏洞自行買入極大量嘅飛，操縱市場交易，令原本可以原價買飛嘅香港人成為最終嘅受害者，真係睇唔出邊度無問題。

4)深化種族問題
呢個唔洗多講，作為香港人本身都好撚憎d成日打劫強姦嘅南亞狗，但係以整體社會而言南亞狗被同化成有道德嘅香港人對將來社會都有利益，但係而家黃牛黨所做嘅只會令分化問題更加嚴重，而家喺街見到南亞狗都想過去屌佢老母。

子華神知道香港人苦處嘗試對抗造市，特登加開幾場唔撚抖，叫人唔好買黃牛等佢地無市做，但係睇下班黃牛狗照做市，班香港fans照含黃牛撚，我覺得喺香港人唔配有咁有heart嘅子華神，雖然呢場仗我地輸左比班內鬼，但係都多謝子華神嘅付出，仲有覺得無問題嘅唔該用下你地嘅死人腦。

最後都係嗰句，屌你老母黃牛死全家

推

d 黃牛做極都有明顯就有人保
有錢搵就會有人做
今時今日香港地邊到仲有人理 正確唔正確

唔該大家香港人高抬貴手 .雖然杜絕唔到大陸人買飛 但係都希望香港人自己自律守紀. 黃子華為佐杜絕黃牛 佢選擇佐加場搞革命.
作為一個年滿50既表演者 願意犧牲休息時間去滿足香港人既需要 真係非常唔容易. 大家都知道 作為表演者要準備一場show到底係有既困難同付出幾多努力！即使唔計佢付出幾多努力都好。你要佢連續開26場show精神壓力都絕對唔少.可能你會話 佢表演佐咁多場！滾瓜爛熟啦 點會有壓力！ 你試下代入自己 我俾你連續26日考同一份考試卷 每日考3小時 有老師監督住你考3小時 你試問下自己有冇壓力 所以佢地既努力唔應該俾黃牛黨呢d完全唔洗付出就獲得最大成果 呢個係對表演者既不尊重。

竟然黃子華都為佐改善香港黃牛風氣而付出佐努力 點解我地就唔可以為呢件事情出一分力呢 香港係大家一齊建立起黎 唔係一個人就可以改變到
請求各位唸佐買黃牛既巴絲打高抬貴手。唔好再助長黃牛風氣.
買唔到飛冇得睇 都唔好同黃牛黨買.
我知道好多巴打絲打都會買4張而有多佐既飛
真心希望巴絲打可以尋找真心鍾意睇黃子華既朋友去讓俾佢地睇呢場show 用原價+手續費又好 加多少少錢都好 唔好加太多 將鍾意睇黃子華既fans 都可以獲得睇show既機會 至於佢係咪fans 基本上問幾條子華以前既show 講過d咩說話 一般黎講做得fans 都難唔到佢
自己香港自己救

而家喺香港真係有錢揾就大撚晒咁

開錯台無人理

啲人話去排隊就係付出，但原本排隊只係for啲真係入場睇嘅人，唔係你班撚樣。 而且去排隊全撚部都係啲南亞，即係班黃牛根本無排到隊，咁叫付山山

唔明同一堆笑話講四十幾場做乜仲有人睇兩場

垃圾神

問下主辦單位先啦

班artist 夠膽得罪個班米飯班主咩

唔買黃牛由自己做起啦

佢地一句資本主義社會就合理化所有野

呢班人只要利益夠

連自己老婆都唔介意畀人屌

幾時變左連屌下黃牛都係小學雞

算啦 樓主擺錯台